做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

貪戀你視為樂趣

睇緊笑片

點解唔睇鬼片

驚聽日畀嘢咬 好驚瞓唔著

驚係冇用既
小心啲啦

鬼片都笑死我

yo

瞓唔着

你睇鬼片笑？

Hey

點解呢

瞓未

你個樣都好好笑

點解要逼自己拉麵距離呢？俾人hurt過？
咁你又點解咁sad，單身咪幾好囉

你個樣好笑過我個樣

屙緊屎 樓豬食唔食

支持

樓豬真心勁鍾意